搵少過15k嘅手足點儲錢

唔俾家用？

首先要唔課金
唔出去睇電影
唔去俾面飯局

毒撚唔出街

0娛樂？

打機

我都係

雲加

我又覺得OK, 唔悶
日日睇YouTube 連登 都睇到你傻
絲打仲要轉用平護膚品

有車有full pay樓，月入皮8，一個月起碼儲到皮幾，無計，有feel就買下股票，通常皮幾至5.6䳪左右

咁你儲咗幾多

有咩平又好用
買化妝品都買到破產

啱啱擇界，但俾7k 做家用 (養狗養上2代)
無咩錢剩，慘

平時喺屋企打吓機，有波打就打波

秋涼可以行山

啲frd都有買下股 但我唔識係咪唔好買

心癮來
你係咪日日要化到好勁先
男仔唔鐘意濃妝其實
同埋好多食材可以用來保養,慳唔少

扣除強姦金搵萬二
儲七千

扣左mpf 應該儲唔到？

唔係… 但一見到出新就忍唔住買 好似好好用就好想買嚟試
但其實我係勁懶 寧願訓耐啲都唔想早起化妝
買完新一set護膚品都係keep到用一星期嗰啲

唔化妝仲好啦，化到鬼5馬6，周街都係
唔化妝先吸引

唔使俾家用？

唔化妝嘅靚女

化妝品可以唔買咁多（應該得）
護膚品keep住消耗 太平又唔敢撻上面
唔同季節又要轉唔同產品
買咗返嚟唔好用又唔會用晒先買新

咁你消費習慣問題
寧願貴買平用好過啦

係… 用完唔好用就擺埋一邊… 又買新…

改緊了… 今個禮拜無買嘢

連埋水電煤 2000左右

你要點好用法先,sk2?

17都儲唔到

所以我試啱咗都好少轉 有錢嗰期就囤貨
打開櫃桶同一個產品一定要有一兩件
撞啱無錢又用晒啲嘢真係唔想轉用平嘢

我會貴又試平又試… 唔好用係可能唔啱我膚質/用完無變過/衰咗…

自己住啊？

屌… 我買嘢都係 好用就買定兩樣先

點先搵到20k

同屋企人住 但我交錢

咁我都有野囤(兩三支最多)
但買定左好就唔好成日轉
塊面根本適應唔到咪惡性循環
生活習慣囉仲有 當你豪到用cle de peau都無用
如果生活習慣差

仲有上網買野囉 趁特價時

扣埋MPF 14000到
唔洗比家用 搭車唔洗錢
公司食飯一個月1000到
出街食飯睇戲一個月3000
仲有一萬儲

好幸福 少過你但係5k家用

16-20k 5k家 其餘洗

27k 大約10k儲 3k家用
月洗14k係咪好誇張

唔使俾家用
搵份步行距離既工
帶飯

其實唔難

我搵12k 儲7k
你話呢

唔駛比家用呢點已經好難

+1
月月清咁滯
有時有d閒錢就去旅行洗埋

家用一定要俾
放工返屋企
平日一個飯分2餐,一個夜晚,留多D餸日頭早餐
星期六日/假期,2點起身,食少個早餐,或者lunch都唔食開始打機,淨食夜晚
上網打下機,話唔課金就呃你,最多$500一個月就好啦

同女朋友一齊儲咪得囉

女朋友咩嚟

得15K會有女友?

你女友鍾意你份人工定你個人？

錢

返多份儲

月入13K
食飯搭車2k
家用3k
1k 娛樂 同fd 食飯等
每個月可以儲6k

你大約一個月用幾多錢係化妝同護膚品, 睇下可唔可以介紹畀你

已經放棄咗儲錢，根本洗都唔夠洗

睇你返緊咩工啦, 20k 平時做sales 都做到, 睇下你想唔想做

冇保險?

冇難度

支出只有家用 車錢 電話錢($96) 食野(盡量食平野)

除左打機0娛樂

搵12k
樓下返工唔使搭車
帶飯返去夜晚食屋企
無咩朋友星期六日打機多
比3k家用
儲8.5k

家用係人工四分一
交通盡量平搭
叫朋友gathering揀平既地方去

我搵萬三左右, 屋企每月比四萬零用錢. 都算緊緊夠用

Same

一出糧就all in狗會，
15k變30k,
用20k,儲到10k

點解你覺得15K就會儲到錢

冇拖拍自然儲到錢

日日去買六合彩 孖寶半全膽

搵得少過15K應該連連登a/c都開唔到

家用都俾左3分1，唯有平日靠打機渡日(玩完放番出去，唔使幾多錢)

唔食唔玩

儲5刀

咩都唔做
冇女

手痕就買野真係死罪黎
俾你十五萬月薪都照月月清

毒撚容乜易儲

仲要養車